（戰術）想知點樣解決藍絲清road block就入來

就係千其唔好淋液體再拎火機出來
經過今次既叔一燒既震撼教育，每次佢地見到相似情景，就會想像自己都會燒著

淋液體會令佢地預先想像自己下場，從而跪地求饒。畫面仲好睇過血流披面，千其唔好咁做

液體係水都得架，千其唔好

推唔到都推

推唔到再推

大家推上去

下次就咁淋佢水都心有餘悸

和理非幫手拉開佢，企係馬路中間好危險！

推推推

大家大力推

推上去

幫手推

有用po無人推

淋水已經可以達到目的